屋企人係大陸聽個電話就比人拉左

屋企人用普通話講左句

喂你好

就比人拉左

高質

死返波台啦